耶誕快樂

耶誕快樂，祝各位早日被耶穌打救，耶穌願意打救你，上天堂